而家仲去打科興疫苗係唔係死有餘辜

接種開始無耐，差唔多日日都有人出事，又明知政府唔會賠，打疫苗死的機會分分鐘仲大過武肺死。黑心講句，真係唔抵可憐。
葛博士話齋：「一個都嫌少﹖」